何君堯墓碑 我細細聲起給你

以下歌詞為集思廣益

何君堯墓碑 我細細聲起給你

兩老跣落地 啊仔執骨執到死

南邊圍遊戲 過後無錢比

來日掃墓拜山都要在屋企

那堆叔伯 做嘢很橫蠻 狗都忌佢地
大肚都摑 今鑊人氣高企

拜祭要難為你 無墳頭又無花

何堯尚有條數 沒有清還

黑警怎麼撐

提及他 連墳頭亦會花

將屍骨也挖了

逐塊偵查

誰料都是你媽找你聚一下

誰和誰認真不得了

黑警跟勝和夥呀堯

但說到錢頭上會發燒

10/10

兩老突然大叫

世伯亦難避免

呢個得！

何君堯墓碑 我細細聲起給你

兩老跣落地 啊仔執骨執到死

南邊圍遊戲 過後無錢比

來日掃墓拜山都要在屋企

那堆叔伯 做嘢很橫蠻 狗都忌佢地

大肚都摑 今鑊人氣高企

拜祭要難為你 無墳頭又無花

何堯尚有條數 沒有清還

黑警怎麼撐

提及他 連墳頭亦會花

將屍骨也挖了

逐塊偵查

誰料都是你媽找你聚一下

明星們是非 夠你我一夜詳談

我欠你秘密 但插班生早轉班

談一輪電話 再共你晚餐

然後賣襪賣衫可以大家揀

你可知道 下季將流行 襯金亦襯藍

你可知道 怎樣才更搶眼

Repeat *

誰和誰認真不得了

黑警跟勝和夥呀堯

但說到錢頭上會發燒

兩老突然亂了

原來曾為了他

曾瞞著我離去 做過普查

你與我都怕 提及他 連喉嚨亦會沙

偷偷的背著我 喝他的茶

誰料你為了他可這樣不雅

同班同學要 告訴我心事疑難

告訴我轉校 獨個小息可會慣

唱唱吓嚇L死

2019最高質改歌

Tg link:

光復香港
時代革命

鬼才

樓主好波，一個人改左咁多

推

大部分是隔離post copy的

仆街大部份真實事件

喺巴士笑出聲

有聲

何君堯墓碑 我細細聲起給你

兩老跣落地 啊仔執骨執到死

南邊圍遊戲 過後無錢比

來日掃墓拜山都要在屋企

那堆叔伯 做嘢很橫蠻 狗都忌佢地

大肚都摑 今鑊人氣高企

拜祭要難為你 無墳頭又無花

何堯尚有條數 沒有清還

黑警怎麼撐

提及他 連墳頭亦會花

將屍骨也挖了

逐塊偵查

誰料都是你媽找你聚一下

白衫們是非 夠你我一夜詳談

我欠你數萬 讓我清明不拜山

談一輪電話 再共你晚餐

然後賣襪賣衫可以大家揀

你可知道 下季將流行 襯金亦襯藍

你可知道 怎樣才更搶眼

Repeat *

誰和誰認真不得了

黑警跟勝和夥呀堯

但說到錢頭上會發燒

兩老突然大叫[/red]

原來曾為了她

曾瞞著我離去 做過普查

你與我都怕 提及他 連喉嚨亦會沙

偷偷的背著我 喝他的茶

誰料你為了他可這樣不雅

同班同學要 告訴我心事疑難

告訴我轉校 獨個小息可會慣

屌

痴撚線真係好勁

咩哥

練歌

咩歌

白衫們是非 夠你我一夜詳談

我欠你數萬 讓我清明不拜山

談一輪電話 再讓你放生

然後泰墨美英可以大家揀

唱了出來

好撚高汁

何君堯墓碑 我細細聲起給你

兩老跣落地 啊仔執骨執到死

南邊圍遊戲 過後無錢比

來日掃墓拜山都要在屋企

那堆叔伯 做嘢很橫蠻 狗都忌佢地

大肚都摑 今鑊人氣高企

拜祭要難為你 無墳頭又無花

何堯尚有條數 沒有清還

黑警怎麼撐

提及他 連墳頭亦會花

將屍骨也挖了

逐塊偵查

誰料也是你媽找你聚一下

同鄉們是非 夠你我一夜詳談

我欠你數萬 讓我清明不拜山

同鄉民互揪 你地未夠班

然後賣襪賣衫可以大家揀

你可知道 下季將流行 襯金亦襯藍

你可知道 怎樣才更搶眼

Repeat *

誰和誰認真不得了

黑警跟勝和夥呀堯

但說到錢頭上會發燒

兩老突然大叫[/red]

原來曾為了她

曾瞞著我離去 做過普查

你與我都怕 提及他 連喉嚨亦會沙

偷偷的背著我 喝他的茶

誰料你為了他可這樣不雅

同班同學要 告訴我心事疑難

告訴我轉校 獨個小息可會慣

頭兩句已經笑到仆街

笑撚死

何君堯墓碑 我細細聲起給你

兩老跣落地 啊仔執骨執到死

南邊圍遊戲 過後無錢比

來日掃墓拜山都要在屋企

那堆叔伯 做嘢很橫蠻 狗都忌佢地

大肚都摑 今鑊人氣高企

拜祭要難為你 無墳頭又無花

何堯尚有條數 沒有清還

黑警怎麼撐

提及他 連墳頭亦會花

將屍骨也挖了

逐塊偵查

誰料都是你媽找你聚一下

白衫們是非 夠你我一夜詳談

我欠你數萬 讓我清明不拜山

談一輪電話 再讓你放生

然後泰墨美英可以大家揀

我可知道 地鐵將流行 無警任我行

我可知道 打獲才夠搶眼

Repeat *

誰和誰認真不得了

黑警跟勝和夥呀堯

但說到錢頭上會發燒

兩老突然大叫

原來曾為了她

曾瞞著我離去 做過普查

你與我都怕 提及他 連喉嚨亦會沙

偷偷的背著我 喝他的茶

誰料你為了他可這樣不雅

同班同學要 告訴我心事疑難

告訴我轉校 獨個小息可會慣

郭富城既弱

屌你
Twins 女校男生

好撚好笑

高質

南邊圍是非

兄弟各爬山
不分化不篤灰不割蓆
香港不應成為黑警天堂
我冇野講

1。推行真雙普選
2。成立獨立調查委員會
3。停止搜捕示威者
4。白紙黑字除消612暴動定義
5。撤回送中條例
6。徹查警黑勾結
7。徹查警察濫暴

首歌 係咪叫 南邊圍 高汁

大肚都摑>>>有左都摑 會唔會岩音小小??

曾瞞著佢前去 贈送早茶
你與我驚(嚇/怕) 提及他 前行去接佢媽
叔公都要問我 地價低下
如若你為了錢可以賣身嗎
何君堯話要 告訴我光復要行
告訴了我哋 聚腳於當天叫喊

何君堯墓碑 我細細聲起給你

兩老跣落地 啊仔執骨執到死

南邊圍遊戲 過後無錢比

來日掃墓拜山都要在屋企

那堆叔伯 做嘢很橫蠻 狗都忌佢地

大肚都摑 今鑊人氣高企

拜祭要難為你 無墳頭又無花

何堯尚有條數 沒有清還

黑警怎麼撐

提及他 連墳頭亦會花

將屍骨也挖了

逐塊偵查

誰料都是你媽找你聚一下

白衫們是非 夠你我一夜詳談

我欠你數萬 讓我清明不拜山

談一輪電話 再讓你放生

然後泰墨美英可以大家揀

我可知道 地鐵將流行 無警任我行

我可知道 打獲才夠搶眼

Repeat *

誰和誰認真不得了

黑警跟勝和夥呀堯

但說到錢頭上會發燒

兩老突然大叫

原來曾為了她

曾瞞著我前去 跪拜先人

你與我都怕 提及他 連墳頭亦會花

竟敢想說路過 沒有安排

誰料錢為了他可這樣不雅

同班同學要 告訴我心事疑難

告訴我轉校 獨個小息可會慣

誰料你為了錢可這樣不雅

依句痴撚線

搵番序啊嬌唱啦

push

媽媽頭先話我知好聽到地獄都聽到

有聲忍唔住唱出黎

大家肯關注番721上環義士被爆頭未

[生不如死，慘過死]請支持元朗牛牛，警察狗狗絕育計劃

何君堯墓碑 我細細聲起給你

兩老跣落地 啊仔執骨執到死

南邊圍遊戲 過後無錢比

來日掃墓拜山都要在屋企

那堆叔伯 做嘢很橫蠻 狗都忌佢地

大肚都摑 今鑊人氣高企

拜祭要難為你 無墳頭又無花

何堯尚有條數 沒有清還

黑警怎麼撐

提及他 連墳頭亦會花

將屍骨也挖了

逐塊偵查

誰料都是你媽找你聚一下

白衫們是非 夠你我一夜詳談

我欠你數萬 讓我清明不拜山

談一輪電話 再讓你放生

然後泰墨美英可以大家揀

我可知道 地鐵將流行 無警任我行

我可知道 打獲才夠搶眼

Repeat *

誰和誰認真不得了

黑警跟勝和夥呀堯

但說到錢頭上會發燒

兩老突然大叫

原來曾為了她

曾瞞著我前去 跪拜先人

你與我都怕 提及他 連墳頭亦會花

竟敢想說路過 沒有安排

誰料你為了錢可這樣不雅

同班同學要 告訴我心事疑難

告訴李漢民 做個水警可會慣

笑到痴線

去k房唱下 黎個真人版

兩老跣落地 啊仔執骨執到死

不忘五大訴求 可於727繼續宣傳
但光復元朗將至 大家盡快傾好戰略！
727 有戰略建議 入尼討論！！！

［反對元朗警黑勾結 保護元朗居民］

畫龍點睛

呢間教會啲歌啱音

第一吓嚇到飛起，之後笑到收唔到

正評係比呢個回覆

何君堯墓碑 我細細聲起給你

兩老跣落地 啊仔執骨執到死

南邊圍遊戲 過後無錢比

來日掃墓拜山都要在屋企

那堆叔伯 做嘢很橫蠻 狗都忌佢地

大肚都摑 今鑊人氣高企

拜祭要難為你 無墳頭又無花

何堯尚有條數 沒有清還

黑警怎麼撐

提及他 連墳頭亦會花

將屍骨也挖了

逐塊偵查

誰料都是你媽找你聚一下

白衫們是非 夠你我一夜詳談

我欠你數萬 讓我清明不拜山

談一輪電話 再讓你放生

然後泰墨美英可以大家揀

我可知道 地鐵將流行 無警任我行

我可知道 打獲才夠搶眼

Repeat *

誰和誰認真不得了

黑警跟勝和夥呀堯

但說到錢頭上會發燒

兩老突然大叫

原來曾為了她

曾瞞著我前去 跪拜先人

你與我都怕 提及他 連墳頭亦會花

竟敢想說路過 沒有安排

誰料你為了錢可這樣不雅

何生如若要 告訴我譴責暴民

告訴李漢民 做個水警可會慣

留名等人唱

CLS

忍唔住跟住唱

高汁

一路都冇笑 直到碌到落哩句
不過好難作埋落去 不如加插一兩句鬧仔對白入去

笑到肚痛

談一輪電話 再共你晚餐

然後潑墨噴漆可以大家揀

有人唱嗎？

上環義士唔係condom!!

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

何auntie墓碑會應景啲喎

媽呀我忍唔住啦
笑到失控
喊咗出嚟 好辛苦

唱到笑

勿忘記上環中槍義士！一、全面撤回送中二、撤銷暴動定性三、釋放被捕義士並承諾永不追究四、全面實行雙普選五、成立獨立調查委員會追究黑警責任，徹查警黑勾結元朗暴動

笑到仆街

兩老跣落地 啊仔執骨執到死

好似唔岩音

屌你笑死

我都想知

累你執骨執到死？

屌 有人唱嘅話呢句真係要錄
全首歌嘅重點

睇下啱唔啱用

Twins女校男生

誰料你為了錢可這樣不孝

唔知應該係都係00後

累佢/下晝執骨執到死

有聲仲要係好撚大聲
嚇左一嚇

呢句真係笑撚咗

諗諗下唔想用個“累”字
用下晝/其他字眼好d

何auntie墓碑 我細細聲起給你

兩老跣落地 累你執骨執到死

南邊圍遊戲 過後無錢比

來日掃墓拜山都要在屋企

那堆叔伯 做嘢很橫蠻 狗都忌佢地

大肚都摑 今鑊人氣高企

拜祭要難為你 無墳頭又無花

何堯尚有條數 沒有清還

黑警怎麼撐

提及他 連墳頭亦會花

將屍骨也挖了

逐塊偵查

誰料都是你媽找你聚一下

白衫們是非 夠你我一夜詳談

我欠你數萬 讓我清明不拜山

談一輪電話 再讓你放生

然後泰墨美英可以大家揀

我可知道 地鐵將流行 無警任我行

我可知道 打獲才夠搶眼

Repeat *

誰和誰認真不得了

黑警跟勝和夥呀堯

但說到錢頭上會發燒

兩老突然大叫

原來曾為了她

曾瞞著我前去 跪拜先人

你與我都怕 提及他 連墳頭亦會花

竟敢想說路過 沒有安排

誰料你為了錢可這樣不考

何生如若要 告訴我譴責暴民

告訴李漢民 做個水警可會慣

笑死

滿分

何君堯律師 告訴我經濟困難
欠債快快還 下次骨灰都會挖

抗爭物理學，睇完保平安

關 於 最 近 發 生 嘅 事 情，我 決 定 要 再 出 一 個 學 術 Post 科 普

屌你老母笑撚到眼淚水都標

仆街

cls

正

高質 謝請

有mv嗎

唱到呢句笑左

屌你咩

CLS 笑死

有聲post

何君堯教主 我细細聲吊鳩你
你班白衫𡃁係我隔離 比我收賣要圍柒反你

何妖 為何要苦笑
明明我可以大叫

Diu 又禁錯 正評呀sor

Push

好歌

邊
間教會

屌高汁

那堆叔伯 做嘢很橫蠻 狗都忌佢地

冇乜話顧忌

痴撚線，推到有人唱

諗諗下唔想用個“累”字
唔想搞到佢似victim
可能用其他字好d

呢句一定要留低

原來係我阿媽

求高手接力

屌笑到喊

追POST啦樓上有絲唱左

有絲打已唱

原意係起畀何君堯執骨

shall we talk?

城城既 弱?

agger

誰又要為拜山 可這樣不雅

呢個好

呢個都ok

你就弱 女校男生啊

停唔到

何君堯教主 我細細聲笑鳩你
你班白衫𡃁係我隔離 被我收賣要煎你陳皮
再拆你骨致死

推到有人唱

不謝

兩老突然大叫
高質

求mv

乜撚野

高汁P 牌

屌你

老老實實
夜麻麻仲有無黑警要守墳
諗到都覺得慘

Twins都唔識好打有限

我千禧我識啊

up

邊間教會

抗爭要升級 瓦解警察組織係第一步

男校女生

*原來曾為了錢
曾暪着我前去 吃兩家的茶
誰料你為了錢可這樣不孝

咁得唔得?

00後？

文宣材料

下次出嚟播住行

Cls

南邊圍屎都鄉邪教教仔郷黑協會

又要執骨執到死

咁經典都唔識
罰你去聽一次再一齊諗仲有冇地方需要改

何 antie 墓碑 我叫勝和起給你

有兩句係我作

將屍骨也挖了>屍骨都挖掘了

對

以上歌詞為集思廣益

可以做頭條新聞新一季background music

唔係講笑，真係要搵巴絲cover

不分化不割庶

我想等歌詞final version cover埋一份

上環情況希望多啲文宣

要填既巴打OK先

好撚高質

呢首真係高質到

頂點解好似有d恐怖片畫面同聲效咁

我係想打掘字 自膠

c打把聲好好聽

何君堯墓碑 我細細聲起給你

兩老跣落地 又要執骨執到死

南邊圍遊戲 過後無錢比

來日掃墓拜山都要在屋企

那堆叔伯 做嘢很橫蠻 狗都忌佢地

大肚都摑 今鑊人氣高企

拜祭要難為你 無墳頭又無花

何堯尚有條數 沒有清還

黑警怎麼撐

提及他 連墳頭亦會花

屍骨都挖掘了

逐塊偵查

誰料都是你媽找你聚一下
______________________________
白衫們是非 夠你我一夜詳談

我欠你數萬 讓我清明不拜山

談一輪電話 再讓你放生

然後泰墨美英可以大家揀

我可知道 地鐵將流行 無警任我行

我可知道 打獲才夠搶眼

拜祭要難為你 無墳頭又無花

何堯尚有條數 沒有清還

黑警怎麼撐

提及他 連墳頭亦會花

屍骨都挖掘了

逐塊偵查

誰料都是你媽找你聚一下

誰和誰認真不得了

黑警跟勝和夥呀堯

但說到錢頭上會發燒

兩老突然大叫

原來曾為了她

曾瞞著我前去 跪拜先人

你與我都怕 提及他 連墳頭亦會花

竟敢想說路過 沒有安排

誰料你為了錢可這樣不孝

何生如若要 告訴我譴責暴民

告訴李漢民 做個水警可會慣

final version?

可以嗎？

你可以就可以嫁喇

各位手足，唔好忘記上環既巴打

[文宣] 我朋友整左幾幅圖

尾段麻麻

逐塊偵查->破開偵查

告訴李漢民 獨個踎監可會慣

掘墳墓係因為何生唔找數，太不孝

偷偷的背著吃 兩家的茶
誰料見盡老黑 都這樣不化

正！

尾段水警嗰度炒咗車喎

727 元朗
727 元朗
727 元朗

等人唱

何君堯墓碑 我細細聲起給你

兩老跣落地 又要執骨執到死

南邊圍遊戲 過後無錢比

來日掃墓拜山都要在屋企

那堆叔伯 做嘢很橫蠻 狗都忌佢地

大肚都摑 今鑊人氣高企

拜祭要難為你 無墳頭又無花

何堯尚有條數 沒有清還

黑警怎麼撐

提及他 連墳頭亦會花

屍骨都挖掘了

逐塊偵查

誰料都是你媽找你聚一下
______________________________
白衫們是非 夠你我一夜詳談

我欠你數萬 讓我清明不拜山

談一輪電話 再讓你放生

然後泰墨美英可以大家揀

我可知道 地鐵將流行 無警任我行

我可知道 打獲才夠搶眼

拜祭要難為你 無墳頭又無花

何堯尚有條數 沒有清還

黑警怎麼撐

提及他 連墳頭亦會花

屍骨都挖掘了

逐塊偵查

誰料都是你媽找你聚一下

誰和誰認真不得了

黑警跟勝和夥呀堯

但說到錢頭上會發燒

兩老突然大叫

原來曾為了她

曾瞞著我前去 跪拜先人

你與我都怕 提及他 連墳頭亦會花

竟敢想說路過 沒有安排

誰料你為了錢可這樣不孝

何生如若要 告訴我譴責暴民

告訴李漢民 獨個踎監可會慣

我覺得可以了

各位有興趣可繼續集思廣益

笑到喊 推

多謝

將屍骨也挖了
改 掘了 會岩音啲

極高質，好波絲打。

男聲版~唱左舊版 好耐冇唱歌不喜勿插

命名為：女 墓 無 碑

sor,應該：母 墓 無 碑

用返大叫正啲

靚聲師兄

癡線po，笑到唱唔倒落去

過獎了

此回復來自你老母個㚖化閪

唱到兩老突然大叫，點解絲打忍到笑

呢個幾好

呢句都好

前面有人提議

多謝你，屈咗兩日終於笑得出

副歌好重要，可以再好啲… 諗下先

同埋唔用番何auntie?

何auntie墓碑 我叫政府起給你

兩老跣落地 又要執骨執到死

南邊圍遊戲 過後無錢比

來日掃墓拜山都要在屋企

那堆叔伯 做嘢很橫蠻 狗都忌佢地

大肚都摑 今鑊人氣高企

拜祭要難為你 無墳頭又無花

何堯尚有條數 沒有清還

黑警怎麼撐

提及他 連墳頭亦會花

屍骨都挖掘了

逐塊偵查

誰料都是你媽找你聚一下
______________________________
白衫們是非 夠你我一夜詳談

我欠你數萬 讓我清明不拜山

談一輪電話 再讓你放生

然後泰墨美英可以大家揀

我可知道 地鐵將流行 無警任我行

我可知道 打獲才夠搶眼

拜祭要難為你 無墳頭又無花

何堯尚有條數 沒有清還

黑警怎麼撐

提及他 連墳頭亦會花

屍骨都挖掘了

逐塊偵查

誰料都是你媽找你聚一下

誰和誰認真不得了

黑警跟勝和夥呀堯

但說到錢頭上會發燒

兩老突然大叫

原來曾為了她

曾瞞著我前去 跪拜先人

你與我都怕 提及他 連墳頭亦會花

竟敢想說路過 沒有安排

不得了xd

何 antie 墓碑 我叫勝和起給你
(唔好響全名頭盔啲)

世伯企隔籬 話晒撈黑不怕死
(可考慮呢句，事實冇起到骨)

屌 好順口唱左出黎

笑到我

黑警怎麼撐

逐塊偵查

沒有安排

呢幾句唔係好啱音喎Ching

屌你半夜睇到背脊寒寒地但係都忍唔住笑

好撚正

合唱版有無得諗

詞窮了

建議去荃灣busking唱呢首加何家仆街何家猜

【投拆Hi】一人一信俾條不生路何妖

投訴之都唔係浪得虛名！何妖繼續做到律師對唔對得住我地元朗嘅手足呀？
同我入去投訴
eng 都有 你唔係唔推上國際啊？？

老虎有牙

【推爆佢】唔好唔記得班狗呀！

點樣合唱？阿sa阿嬌？

博俾人點相咩
唔出樣up上utube算

笑到喊

仲畫龍點睛過西灣~河

不了

何君堯賤呢 建制派一定要還
你個正柒頭/快去我地頭 讓你菊花不會關 呢句9作
連累家 連墳頭亦會花

好正

黑 → 尾數無得拆
逐 → 碎骨歸還
沒 → 見到居民

唱唱下睇到兩老突然大叫 笑到我飛起

屌我笑到哮喘

好過原版

屌 睇到有聲

大笑左呢句

何君堯是gay，我細細聲講給你

泰墨美英可以大家揀

高水準之作

何君堯墓碑 我細細聲起給你

兩老跣落地 啊仔執骨執到死

南邊圍遊戲 過後無錢比

來日掃墓拜山都要在屋企

那堆叔伯 做嘢很橫蠻 狗都忌佢地

大肚都摑 今鑊人氣高企

拜祭要難為你 無墳頭又無花

何堯尚有條數 沒有清還

黑警怎麼撐

提及他 連墳頭亦會花

將屍骨也挖了

逐塊偵查

誰料也是你媽找你聚一下

同鄉們是非 夠你我一夜詳談

我欠你數萬 讓我清明不拜山

同鄉民互揪 你地未夠班

然後斷電斷水可以齊攬炒

你可知道 下季將流行 襯金亦襯藍

你可知道 怎樣才更搶眼

Repeat *

誰和誰認真不得了

黑警跟勝和夥呀堯

但說到錢頭上會發燒

兩老突然大叫[/red]

原來曾為了她

曾瞞著我離去 做過普查

你與我都怕 提及他 連喉嚨亦會沙

偷偷的背著我 喝他的茶

誰料你為了他可這樣不雅

同班同學要 告訴我心事疑難

告訴我轉校 獨個小息可會慣

屌，呢句cls

然後斷電截水一起冚家剷

巴打把聲好好聽
等你唱新板

遊行描大聲公得唔得
士氣應該可以好高漲

播

正能量

將屍骨也挖了

鑿破偵查？

兒登

呢份詞夕爺見到都要比個like

地鐵笑左出聲

何君堯醜事 夠你我一夜恥笑

成首嘅金句

未有YouTube

今個星期遊行唱啦！

[超詳盡整合] 721一覽，多圖多片，大家請入

借位一推
【投拆Hi】一人一信俾條不生路何妖

屌笑撚死

印d標語，一邊係口號，另一邊係歌詞，大家一路行一路唱

係office笑岀聲

呢段最撚好笑

可以拎填詞人大獎

「高質再開」其實好多人唔係港豬咁簡單 入黎睇下咩叫港犬

入黎睇下極權下既精神病
香港好多人係咁

這樣不孝

因為專心唱

lm

來日掃墓拜山都要在屋企

高效率到

屌唱到呢句真係笑撚左出聲

草「菅」人命啊ching

第一張圖錯左，快d改改佢

你忍到笑先犀利

兩老突然大叫[/red]

連墳場亦有屌

依句笑撚左

第一句已經有twins 把聲

痴撚線

曾瞞著我入去 遂塊翻查

你與我驚嘆 誰是他 無人禽獲了他

偷偷的進入了 拆他的墳

唯獨你是近親方可這樣瀟灑

大家幫幫手推上熱門!!
西上環巴打需要你
[毋忘西上環] 721西上環文宣集合

何君堯墓碑 我細細聲起給你

兩老跣落地 啊仔執骨執到死

南邊圍遊戲 過後無錢比

來日掃墓拜山都要在屋企

那堆叔伯 做嘢很橫蠻 狗都忌佢地

大肚都摑 今鑊人氣高企

拜祭要難為你 無墳頭又無花

何堯尚有條數 沒有清還

黑警怎麼撐

提及他 連墳頭亦會花

將屍骨也挖了

逐塊偵查

誰料都是你媽找你聚一下

白衫們是非 夠你我一夜詳談

我欠你數萬 讓我清明不拜山

談一輪電話 再共你晚餐

然後賣襪賣衫可以大家揀

你可知道 下季將流行 襯金亦襯藍

你可知道 怎樣才更搶眼

Repeat *

誰和誰認真不得了

黑警跟勝和夥呀堯

但說到錢頭上會發燒

兩老突然大叫

連墳場亦有屌

曾瞞著我入去 遂塊翻查

你與我驚嘆 誰是他 無人禽獲了他

偷偷的進入了 拆他的墳

唯獨你是近親可這樣瀟灑

同班同學要 告訴我心事疑難

告訴我轉校 獨個小息可會慣

那堆叔伯 做嘢很橫蠻 狗都忌怕他

有冇背景pop子張圖 好正

頭用我和殭屍有個約會個tone唱

c打係咪舊登唱過？
把聲好熟又up唔出名

然後泰墨美英可以大家揀
呢句我覺得改做 然後老豆老媽所以冚家鏟 會爽d

唱完首碌到#4發現仲有得唱果陣真係大笑出黎

樓主鬼才

爆笑咗出嚟好高質

係，唱過阿記D歌

用心制作就唔會笑

點睛

推到有MV

返工笑左出聲

沙蛇：哪裡只得我共你

巴打會唔會考慮唱埋哩首

阿Sa 原來好早已經預言左呢個理論
「然後買襪買衫可以做風紀」
應該改做
「然後發吽發嬲可以做黑警」
阿Sa原來一直企係我地呢邊
預言Sa!

睇吓得唔得閒，其實係純粹覺得呢首好笑
所以要玩下自娛

今日應該唔得閒睇下點

抱歉獻醜了

出自邊首歌?

將屍骨也掘了?

笑到停唔到

笑死
巴絲都唱得好好好聽

笑撚死
兩老突然大叫

好過獻給你

兩老:
唱得咁過癮
嚇下你啲細蚊仔先

女校男生

本來不應咒人短命種，但何妖一早死咗老豆老母，佢仲做埋咁多陰質事，想唔咒佢都好難！

本來想唱畀巴打唱咗先，好好聽。

都照唱！期待你版本

照唱
唔駛擔心無人聽

鄉親叔伯 地鐵打橫行 鐵通又夠硬
你見到佢 急著忙要稱讚

得唔得？

好好聽

快撚啲插 動作很劉華 好撚是好奇

何auntie墓碑我快快手起給你
世伯訓隔離 累你執骨執到死

係咪好啲？

唔好用累字

郭富城 <<弱>>

有mv睇未？

推 高質！

何君堯墓碑 要叫勝和起給你
（唔係示威者做）

射射 其實聽返有好多音flat左

堯原來是廢渣

好好聽呀你把聲

射射射

巴絲都唱得好好聽！不如合唱吖！

笑到我痴線

我都獻醜了🙈可以的話我就整歌詞mv🙊

我無野講

高質P牌

懷孕了利申:男

Jjjj

啱啱先發現soundcloud 冇改名 勿相認

檢舉晒全部有link/quote左既回覆啦
橫掂都係，順便唱新版本

Soundcloud 上面轉左了

幫手諗諗仲可以點寫都係講創意
[BabykingdomTVB新聞截圖部上線啦] 721元朗上環真相還原！

求男女合唱版

有種陽光青春氣息
好歡樂正面嘅感覺 配合首歌詞嘅意景

我係一路唱一路覺得好好笑

戀愛了

絲打把聲好得！唔睇歌詞都聽得清楚

謝唷

你地係咪真係支持我要攬炒巴架

高汁到

人材

廢老喜歡撐

聯合他 連儂牆被刮花

拍枱竟 震動了 父母的墳
誰料到你為脫身可這樣不孝

喺地鐵笑出聲 頂你個肺

笑死 巴打搵唔搵人錄女聲

還掂本身都係合唱歌

上面個巴打同絲打搞個合唱版啦

我係上面巴打，大家唔同key有啲難度

睇到呢句飯都噴出嚟
全首精華

utube有冇

跟住唱

痴線

出埋mv啦

diu又幾好聽

推到請twins 唱

正wor喂

好聽

提及他 連墳頭亦會花

將屍骨也挖了

逐塊偵查

誰料都是你媽找你聚一下
紅字果句 會唔會改左將屍骨挖掉了 咁會岩音D

你係咪係度忍笑

好想搵兩個人合唱

好鬼死正

快撚d插 用晒ky搽 我撚是好奇

細細聲好笑d

誰料到

推到出MV

推到twins出黎唱

MV呢？

幫推

自推
香港反對逃犯條例事件簿

巴打把聲幾好聽

多謝你

救命 好好聽呀

第一次唱，承蒙各位厚愛

樓主好似潛左水，其實邊個版本係final

推到有mv，樂古巴勁好聽

Jed

調一調

將屍骨也逐塊

挖開偵查